武漢肺炎打破建制票倉

民主派應該趁住肺炎 用福利 教育入侵建制票倉
等遲啲立會選舉 建制又可以輸到仆街

少數派明明話無事嫁

推 信建制 得肺炎
求仁得仁 萬試萬寧

推呢個，少數派就係帶菌者

推

PUSHHHHHH PUSHHHHH

佢同姐姐傾計 姐姐又係妹妹行會成員

牙宗早幾日又有幾聲咳

個撚樣乜都冇又唔關事走上都唔知做乜, 不過第日走去政總搵陳肇始仲唔戴口罩係成世人做得最好嘅事

引d支那蛆去老人院同去d廢老地區好過啦
呢個世界只有死人投唔到票

push